Let's make CHINA great again

One of our brother found the real meaning of CHINA,
which is
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage
will CHINA censored its own name?

credit to 街貓一隻

push

創意100

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩

Spread CHINA to the world

C.H.I.N.A

Hey my friends let’s get to know what CHINA means

!!!!!